大圍校友街坊全部同我入嚟！！

我係東莞工商總會劉百樂中學既校友，就喺強記隔離。
明天 6/9 早上七點半，為左佢地同我地既未來，為左佢地喺學校發聲既自由，我地會返去聲援，與學弟學妹同行！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

不論係舊生、校友、定係隔離學校既校友，或者街坊，都一齊過嚟啦！
我地要話俾班教畜知，啲後生仔無做錯！
人數夠多，仲可以同隔離學校組成人鏈！！
天滅中共，解散政府，吼！

自推 1/10

自推 2/10

懶到你
幫推
3/10

幫推
4/10

幫推

幫推5/10

自推 6/10

沙崇都有
推

舊生整個關注組先

前大圍校友表示支持！！

沙崇名城長廊聽朝都有
希望大家支持

推埋沙崇！

自推 7/10

推